[TVB] 跳躍生命線 討論區 (20)

大結局

而家啲觀眾好難服侍

冇救護情節又屌
到阿man被車撞要救又話冇新意
如果聽日救得番又屌大團圓結果
如果聽日死左又屌太煽情
想點?

馬神聽到阿man醒返 衝紅燈去醫院
比傑仔揸救護車撞死

唔係唔撚比佢死 係屌你次次都要臨二個集諗住八米個陣先整撚死人呀 同條女同你講今晚佢比你扑 然後點知夜晚黎m有乜撚野分別呀

而家打去tvb都改唔切聽晚個集啦

好想瘋狂睇俊仔Luna

我又覺得如果luna同傑仔會有火花啲

大結局表白先嚟撞車 洗唔洗咁撚刻意
直情cut咗呢個情節咪唔使煩應該救唔救得返

可唔可以俾我揸下

有冇投訴電話? 編輯寫死man，就打去投訴

Hold住先 星期六日先播啦

x2 fb已經好多人屌緊
你老味有無理過觀眾感受

想同棟仁結局鬥on9？
冇咁易

劇集係咁㗎啦
現實點會唔會咁多巧合，咁多啲所謂浪漫情節

呢幅圖真係好啱用

luna咁喊法. 如果未死唔應該咁喊, 護士來講

我都覺 不過佢地個種做朋友既火花好睇好多
情侶既就不了

套劇個個人都有另一半 啲感情線多到唔夠時間播
其實每pair都好睇

加幕一切都係馬神發夢 乜事都無bbq
我而家寧願睇bbq跳起yeah

不如你諗下佢有幾多套劇都係依個套路

打邊個電話投訴

個眼神好撚正

fb有埋片啦
tvb痴撚線要咁玩
最後四隻大字人生無常
仆你個有無咁撚黑心編劇
比車撞死老婆一次都唔夠無常咩

嫲嫲應該冇得救，唔死之前啲舖排會好多餘

moon 同luna
傑同俊仔

一冷一熱

其實好好睇

在哥搭的士，porn tonight搭小巴
如果的士小巴互炒一穫熟即變神劇

兩個傷住都要爬出黎捉住對方隻手

點解唔可以happy end?

越睇越失望
越睇越難過

OR

呢度一個鐘都唔駛就有幾個修飾得個場面好啲嘅提議
編劇編緊套劇個時做過乜？

man 同 diana?
當佢車咁修理佢

記得好耐以前有一套
好似係古靈精探
結局個預告片影住大大個郭晉安神主牌
點知原來呢個係佢老竇 又玩餅印

其實我唔介意冇新意，唔通要好似saw套戲啲死法先有新意?
只要啲人物關係寫得好，感人我就收貨
好似羅蘭老人家死都唔係咩新劇情，但係佢同陳瑩嘅互動就好感人，所以冇問題

跳躍生命線只有20集, 呢5集可以當同人

盛女愛作戰 ？

錯po

上面揭白布 show埋樣
luna同馬神都喊到豬頭咁
咁都有得兜？

羅蘭要死起碼鋪左幾集 一早知會死 但呀man係上一秒仲互相表白 然後下一秒即刻收皮 一係你就唔好安排佢地表白 直接寫佢去機場個陣比車車撚死

一開始我都以為係
但俊仔同Luna真心有火花

未表白嘅話 就會好似雄姐咁

爸必

我覺得係因為細個個pair童星做得好 令到一見到佢兩個就會諗起佢地細個好倆小無猜 所以唔會輪到傑仔

其實只係差馬神未開口同呀man 講想佢留低 呀man一早表明心意 如果個尾係 馬神ot 到趕緊去機場 點知呀man比車撞撚死 佢講唔到佢想同呀man講嘅野 正如當初佢聽唔到ali同佢講咩一樣 依家咁樣只係好似安排佢唔會好似ali咁未聽到對方想講咩就死

不過Luna同阿man好似冇咩交情

依家咁樣前一秒仲係跳躍生命線 下一秒變左跳躍死亡線

我諗起佢彎腰嘟嘴仲要凌空托下爬幫倫叔叔口同姑媽講好想整pizza個pose

講開又講
傑仔俊仔童年都做得幾好

諾兒不了

唔係為羅蘭喊咩

正呀小兄弟！

琴晩有一齊慶祝祈祈冇愛滋
之前都有一齊整過甜品

羅蘭應該係o係屋企著埋壽衣走...

佢阿嫲好似在屋企床上面走咁, 但Luna好似在醫院喊

馬子仁死撚埋

Kelly po左張黑白相

我唔係話 兩兄弟唔好睇 而真係幾好睇
兩兄弟之所以咁好睇係因為有佢呀媽呀爸罵交背景
顯得兩兄弟團結 大既睇住個細 細既相信大既
而且有對方係度做對手戲 同埋有好多慘事一齊經歷
一齊面對 而造就出 兩兄弟既活靈活現

但相反諾兒既對手 全部都係大人 成家人唔同年齡
唔係好似可以對住同齡咁放肆咁嘻皮笑臉
算係咁啦其實

真？

鳩up

係發夢 一定係

屌你 成套野咁撚sad 嘅

唔係講笑 睇完都依家成個人都仲係有啲sad

但如果之後個名係跳躍感情線就perfect
d感情戲幾好

爛尾不意外 呢兩年啲結局都鳩嚟多
前面啲認親線中間啲感情線後尾石之軒復仇線都已經比我想像中短
後尾救護部分啲含量急跌係預期之內tvb一向特色

睇下聽日埋尾點 不過相比前半部已經要打八折了

今年最佳劇集似乎都係呢套同ail來了爭
馬神有可能衝擊視帝

就睇下佢點兜
雖然porn tonight死可以夾到無常同珍惜眼前呢個主題
不過咁做馬神真係好慘

啱啱睇返今晚個集
屌佢老母諾兒同姑媽蠢撚到西咁
個諾兒成撚個弱智咁
姑媽又光明正大打999
食屎啦好撚憎諾兒 咁大個人仲扮q

估唔到MAN要死

唔係雙結局咩

講倫叔死 不如收諾兒做契女

睇到最後真係講撚哂粗口
Tvb可唔可以唔好咁癲
做乜要整死阿man呀

tvb facebook寫結局有無人可改寫 會唔會變奇情片改結局

我都記得係雙結局
當年好多人屌個結局 所以補返一個新結局出黎
之後再拍第二季
btw依套野真係幾好睇

係 但二唔得

呢套同eu都係小品但反而有驚喜上得大枱既劇

李佳芯有一集係到咪嘴 解釋翻佢講左啲乜嘢味

我反而覺得TVB官網果條片係特登剪到佢好似死左
應該唔會咁死兩次掛

三個女人已經冇人記得
同埋仲有兄弟

唔知點解覺得係馬神知道阿man撞車
諗到會好似Ali bb當初咁 救唔到
但最後其實只係佢個刻驚到幻想出黎
跟住Happy Ending
希望係專登引人先入為主 覺得man死

似想推高收視技倆
btw 等睇CODE BLUE，好期待

三個女人仲wfc過刀下留人
就算淨係喺連登公投都唔會贏啦

兄弟點睇都似係同盟式膠劇

不如成個長沙灣救護站啲救護去車時冚站鏟啦

9估. 好幸福因為識到馬神

唔知係咪換撚咗編劇, 同頭果十幾集真係相差好多, 定係個編劇最後果幾集比老屎忽BAM咗, 一定要跟返D TVB公式格局? 所以佢尋晚乘機借馬神屌鳩"編劇"?
如果今晚阿MAN真係死嘅就好笑, 套嘢基本上都要吹奏救護嘅, 但如果一個救護老婆比人車死, 自己仲要救個兇手; 日日面對一班由唔識到見開嘅一個個有事; 同袍又意外死, 同袍屋企人又有唔同事故;
自己做正確事都比人投訴, 斬, 仲連累埋家人, 層樓又變凶宅, 守咗10年齋, 啱啱想開返, 條女又死埋, 你認為呢條友會唔精神崩潰? 仲做到救護? 觀眾睇完可能好同情同尊敬佢, 但仲有人想做救護?

記得啊
仲有個平行時空嘅賭場風雲齊歡暢做司機

tvb而家啲小品劇好過哂啲大製作

扣你五十分

成班傻閪以為阿MAN會死 等今晚上嚟鞭屍先

推到馬神做視帝

喊到咁
仲要白布蓋頭揭起
唔係證實死亡先會蓋頭咩？

身如柳絮隨風擺，歷劫滄桑無了賴。
鴛鴦扣，宜結不宜解，苦相思，能買不能賣。
悔不該，惹下冤孽債，
怎料到賒得易時還得快，
顧影自憐，不復似如花少艾，
恩愛已煙消瓦解，
只剩得半殘紅燭在衿懷。

冇人記得ali了

會唔會係open ending，man昏迷個類?
馬神話個結局會有啲意想不到

即係好似妙手1咁🤔🤔

可能man死個段係馬神發夢

馬神喊個段係擔心man先喊

Tvb公式

跳躍生命線之鐵血的孤兒

同高達鐵血的孤兒一樣，最後全部人死撚晒

據聞會拍續集，叫跳躍前列腺

Man撞到對眼好返同馬神幸福生活

無綫劇集《跳躍生命線》口碑及收視理想，馬德鐘、張曦雯、劉佩玥及何廣沛等演員，昨晚相約飯局慶祝。何廣沛等人早前拍攝的「跳躍F4」短片大受歡迎，馬德鐘這次學他們戴上假髮，玩埋一份。
馬德鐘推介最後兩集會入戲肉，結局會令觀眾意想不到。

是米所有人都死哂既結局

在生死有命的課題前，救護員並不是孤軍作戰，因為由始至終，都有一對兄弟陪伴你左右，一路同行，它們就是希望和奇蹟。

我相信希望和奇蹟
Man 會無事的

oh

揭完白布都唔死係咪屍變

馬神個look

差個朱茵

扣你50分

porn tonight真係真性情 咁都喊

Ali 夢中報夢叫阿man時辰未到 叫阿man回頭

一陣同你講醫院太光，對眼有雪盲唔掂，自己拉起件被冚住遮光訓。

馬神好正呀

文青LOOK

扣你50分！

man唔通真係唔洗死？

馬神眼鏡look好撚正

吹建邦

似醫生多

好老

馬神好型

睇到頭既泳衣

今日係一小時大結定兩

好多人都眼淺嘅

一

其實棟仁個結局係點

馬神遠鏡仲後生過跳躍F4

真係希望拍續集 前題唔好爛

其實KC真係好好戲
做救護主任又有氣場
愛回家同terry做on9又得
仲未計之前城寨英雄

Final boss

尋晚預告剪到咁都唔洗死, 即係呃觀眾者

費時追post討論
好似好多劇透咁

準備定紙巾因為羅蘭而喊死

咁樣幫deep web宣傳

開心大發現

開始喇，到底死唔死呢

無畏的肩膊

買定離手

點解冇哂人既

cut 左雄姐佢

porn tonight 講咗係大家想睇嘅結局

又係局D人架車

血都無滴

全香港得一個局

長沙灣去西貢救人

內出血喎

全香港都佢地做

死硬

佢真人都90出世

係咪淨係得我覺得呢兩集有啲on9

終於有番救護睇
好緊湊

唔死

揸波

個波大到

個bra太大點做cpe

頭3分鐘

陳瀅一番工就奶野

天煞孤星華英雄

香港只得一個消防局

撳落個胸度

命中注定要從你世界路過嘛

馬神搶住壓

咁兒戲既...

如果太大波會唔會影響心外壓

呢套野一到感情線就on9

編劇死全家 我屌你老母

墊到咁厚

陳瀅番工就係有要角死

shit

借啲耳抽水

KELLY 對波大到

bra大

可以揸到pprn tonight對波

陳瀅終於有工開

假波會唔會爆?

陳瀅25集返3日工

入左去一陣就出返黎陪馬神喊

快到

諗起套戲 屌屍

陳瀅唔番工 呀MAN會唔會唔洗死？

man

睇先影到個波

陳瀅

死咗

Kelly

同親佢一齊都撞車死

得陳瑩一個護士

咁快死咗

其中2集死主要人物

編劇全家生癌死

終於有開工

真係死左

馬神

陳瀅真心正

痴線 真係死

Jump

雲上舞風裏刀

點解死既唔係傑仔

估唔到會死

係咪痴撚線又死

真係死

個鼻好 7

走犯

可能發夢

今集d情緒黎唔切 太快黎料

點解死嘅唔係爸必

馬神啲戲

屌爛尾

走犯係咪會挾持馬神

死神

點拍續集

所以咪死囉

呢個可唔可以唔死

屌

cls

馬神演技大爆發

又死呀？

在哥痴撚咗線

黑化？

點解死嘅唔係諾兒

啊Man醒啊 復活啦

黑化

cls on999999999999999
屌 仆街勁嬲
屌

馬神好慘

天煞孤星馬德鐘

無啦啦有條友上黎俾佢救

呢幕好笑

唔頒個男主俾馬神講唔通

做乜鳩

扣你五十分個樣

膠膠地

做乜尻

痴撚線

仲以為黑化唔救人

扣佢五十分啦

馬神....

攞走爸必

馬神啲戲比衝上雲霄同飛虎仲好

垃圾編劇

乜撚野劇情

好慘

未破處

我依家就去救佢

條友閃出黎嗰下笑咗

ON9

最尾5集係咪換左編劇呀

做乜鳩要死咁多人

做乜撚

個犯喺度呀！個犯喺度呀！

個犯：關我撚事

你地成日屌BBQ結局嘛，而家咪接受民意囉

好尷尬

爛尾
堅嬲

係咪要落去陪何詠倫

屌好尷尬 做乜鳩

演技開始膠

扮野得濟就要人死

好on9呀

直接掂D血

是但死一個都得
kelly 唔好死

個犯係度呀

命運自選台囉

CLS

在哥

仆街 真係變50分

你每次要帶走嘅人都俾我救返！
好悲壯

誇張咗

over咗
好撚矯情造作

發夢下嘛

何廣佩做呢場應該會變左笑片
馬神已經好盡力做到無咁膠化

呢part其實都幾好

最後一集都要玩膠

係天台獨白一個鐘

啲劇情開始膠

馬神
唔止係救護員，仲係一個死神

落雨

做乜鳩死左

屌你老母編劇

Agger

千其唔好彈個諾兒出嚟爸b爸b，一拳打撚死佢

1秒雷暴

屌呀

呢啲時候一定落雨

屌咁都唔洗死

下

救返

真係復活

咁都有得反cup

痴線,真係醒返

做乜

都係咁膠

玩咩

WTF

屌 大逆轉

dllm

吓

未死

編劇係咪跟住雄姐葬左係浩園?

咩料

反cup

On9劇情

痴撚線 完全估唔到

膠左了

屌你咁玩都得

屌 咁都得

返生仲撚膠

咁都得

我收番垃圾編劇呢句

On9?

cls未死

未死做乜9

吓唔係cert咗架咩

渣完波咪好返囉

馬神勁撚到

連KELLY都叫得返生

無限復活

反杯

好笑！

玩乜撚嘢

痴撚線，蓋哂布都可以唔死

好膠

拉殺佬生物證

復活啦！！復活啦！！！

彈出又彈入

屌你老母我笑到仆街

屌，咁都得

Cls..........

做戲咁做

dllm on9劇情

姐係死未。。

屌你 死者蘇生咩

重生

咁都救得返

蓋埋布又起番身

植物

估到啦

on9 編劇

正式爛尾

黑人問號.jpg

有冇咁兒戲呀

爛撚到

sad ending好啲囉

個𡃁妹鬼明咩

乜撚野

咩話，原來未certify?

個編劇去睇街証啦屌戇鳩鳩

屌
crossover降魔的啦屌

同小朋友講呢啲

鳩叫完就得

屌on99

垃圾劇情 虎頭蛇尾

撚到觀眾仆街

都係垃圾 咁樣話唔死

上天:SOR,唔好扣我分

陳瑩正到

on9 醫院咁都得？

劇情暴走到

復活節快樂？

咁快燒野食

好趕d劇情

姓馬既都係神

咁即係得羅蘭死

搵戲嚟做

任何人

爸必把聲

結局膠化

缺氧咁耐唔死一身散, 以後五十分為所欲為

陳瑩好淫

唔好俾我估中最後一秒郁手指起歌完

馬神果然係神

但都會變植物人啦

準備bbq

仲有45分鐘做咩好

第一節都仲未完

kelly ig仲要po黑白相撚我地 屌你啦

當我冇講過.....

正 佢之前預告同岩岩都扮曬死

龍婆現身

做乜勁

有心外壓gif未

如果佢問爸比會點

拉撒路綜合症（Lazarus syndrome）是指在心肺復甦失敗之後人體循環系統自發地恢復運作。自1982年以來，它已在醫學文獻中至少有了25次記載。又被稱為拉撒路現象（Lazarus phenomenon），是以聖經中的拉撒路來命名的，在聖經中，他死後耶穌將其復活

感謝神

揸完波唔扑野好似差咁啲 所以返生做埋下半場

個編劇懶有深度
但個效果眼高手低

之後到羅蘭???

拉咩咩綜合症呀

在哥死 就神劇

講佢點解死唔去個part ok
又可以link 返救護 ,cpr

但馬神天台個part真係唔知做乜9

突然覺得死咗佢算

個醫生都走埋
應該certified dead啦

真係神劇…

度身造

死咗冇咁怪喎

On9仔

今集趕節奏咁
本身係咪三十集㗎？

耶撚又贏

又真係醫學上解得通

到羅蘭死

陳瀅好仁

無人同愛姐陪葬

無懼遠浪

器官捐贈植入廣告

羅蘭都復活蹬不如

編劇咁都識

點解佢咁on9

器官捐贈廣告

拉撒路綜合症

劇本問題
馬神經已好好㗎喇

On99

唔通捐眼比porn tonight

都唔撚合理既

下個到呀芯復活

岩岩在哥好似延禧咁比雷劈死就神劇

如果你話長時間缺氧導致昏迷會唔會好好多

想屌愛姐 著住壽衣屌

腿

任何人CPR

咁講好鹹濕

捐比阿man

咁都識又抵佢亂鳩咁嚟

迫婚

唔俾返個男主俾馬神 真係對唔住佢

陳瑩發哂姣

如果換咗周星馳，有條友咁樣閃出黎，變笑片

羅天宇

On9 都已經內出血都死啦 又冇做手術 唔存在乜鬼綜合症呢樣野

最尾會唔會見證2兄弟結婚

幾好 又識多樣野

成8張野捐你老母閪咩

係你地唔識

眼角膜

佢兩侗現實一定有野

屌 唔好啦

屌你傑仔岩先咒自己老豆死

套劇其實想做到好峰迴路轉 同時又想帶醫學常識比人 難怪咁膠既 我覺得最好睇係羅蘭part 好易代入

收嗲啦呢四條友好撚煩

會唔會羅蘭死咗之後捐眼角膜比阿man，救番佢對眼

睇過本講急症室既書，真係有拉撒路現象，但只係維持一陣

rip羅蘭姐

on9仔,講野唔分輕重

最尾係咪一齊結

tiff

4p

登台

似係

15分鐘入面感情起伏咁大

有冇圖

Ali最後原來無死就真係神劇

唔好開口中

屍變

無語問蒼天

所有野都係夢

究竟ali留低咗個咩msg

天台嗰part係咪cut左好多 又唔連貫d bgm又駁得怪怪地咁

齊歡唱

好撚戇鳩

阿man唔係視網膜咩

之後再救都唔得？心有跳返下喎

復活嗰度用回魂夜就神劇喇

趕住埋尾

最後爆句其實阿man係阿芯嘅轉世
佢同馬神有宿世姻緣
之後打邊爐結尾

無死然後一直都睇住馬神成家人 到最後見到馬神同呀MAN一齊 之後覺得自己男人比人搶左 再做第2季

家有囍事

唔計劇情 佢真心好戲

馬神嗰段其實都好正

自己做救護員不停救人，但偏偏自己身邊嘅人就救唔到嗰種無奈同不甘

唔係出動咩

飛虎馬sir發左個關於救護員嘅夢

羅蘭未夠80咩？仲捐到眼角膜？

咁都死唔到

想同諾兒一路做一路叫我爸咇

醫院咁大都知佢去天台，真係好勁

甩鎗！

捐眼角膜 ？佢有雪盲症
利申：ff

點轉世啊

傑仔又知細佬快？
佢哋應該成日扑野

Tvb啲bgm不嬲鳩

拉撒路現象是因為脊椎反射弧受到刺激之後產生的自主反射動作，不代表病患已經恢復意識或生命跡象

你加多幾個鏡頭佢地留意到man有番生命跡象
都好過陳瀅突然過黎話佢冇事
剪定編個個有問題

究竟kk有咩用

跳躍痴撚線

落到奈河 一齊唱無懼遠浪～

為咗天台讀白

其實志在有個醫學上解釋可以救番阿man姐，唔駛太深究

最後又反cup死番？

跳制痴撚線

編劇叫你生就生死就死現象

跳到痴撚線

回魂夜個道友明
閃出黎之後講救命呀

即係類似回光返照咁？

問下4眼仔去左邊

會唔會唔死都變植物人？

馬德鍾結婚果日，見到啊芯原來未死

但係佢死左啦

Email左刀片去 殺我kelly

都係嘅 個term只係歸類一樣野
可能呢個係新奇蹟呢

大結局所有人翻生bbq跳起yeah

馬子仁今集終於有表情

姓馬都係神

諗起天子尋龍
碧瑤

咁都救得翻

可能一陣雄姐都會出番黎 拉撒路

再救都冇用掛，迴光反照

兄弟丼

應該係用左輪迴眼

陳瑩笑到合唔埋口

陳瑩究竟係戲屎 定係做返自己係老牛聲西面港女

啫係佢其實都係死咗？

做完愛上黎

Why not both

立撚晒flag

做返自己

交換玩啦

狂幫羅蘭立flag

大佬把口次次都咁臭

羅蘭

一命換一命 , 個犯死 , 所以 MAN 返生

要走 lu

以為訓住走

以為又死

聽到同愛姐做完愛之後

其實咁先好走

頂

陳瑩

想睇傑仔x俊仔

今次堅死

塵型日日唔洗番工？

依啲先好玩玩

奶味

陳淫奶騷味

有無人覺得羅蘭姐先係真女神

屌佢地兩個條線好撚洋蔥

唔番啦，番親都死人

已經有太太畫左同人

羅蘭姐呢條線反而係最好

果陣淫味

係咪得我一個喊住睇e幕？

KELLY

條咩線

同moon一樣本色演出

陳瑩真係好戲左，可能羅蘭帶到佢入戲

不過無知一問，點解末期cancer都可以咁輕鬆？

次次睇都眼濕濕

情逆三世緣咩

救咗呀man

夢

我

！！！

婆孫線

又話多處骨折既

馬神眼角滴淚 勁

爛尾

我都覺得佢進步左

羅蘭姐真係屈機,帶到後生女進步

一醒就咁精神

下屌 重傷一日醒番仲咁有氣力

全身骨折一醒返就無事了

羅蘭姐好大波

扑得未

Ali

唔係全身骨折咩

果條紅隧黎

諗起自己屋企個老人家

比起雄組死嗰集冇咁touch

羅蘭 同陳瀅 呢條線 keep 住都做得好好

仲要咁靚

超人咩

仲唔叫醫生入黎

痴撚線 編劇

醒返都唔叫醫生？馬神次次都唔識叫人

見到心口藍光我就諗起超人迪加啦

心口有藍光係tony stark喎

跳躍感情線又黎啦

我想睇救護同親情咋

馬神講我係到好聽好多

呢集係咪換咗編劇

今晚大結局有無獨白呢

人地kelly有跳開舞

馬神都有：我係度x2

多處姐

藍光 任何人？

在哥超人黎嫁
心口有點藍光

馬神好似變左變態咁

成身骨折，冇刷牙。醒翻個妝仲係到，耳環又戴住

ironman

好耐無播但願人長久

Porn tonight真係好gfable

超人

頭先見在哥鬧個天都有預感死唔去，開頭諗會唔會係夾埋整蠱，但又好似冇咩可能

仲以為佢見到ali，叫佢返去搵馬神

會唔會係發夢

打冷震

咁快唔記得左Ali

做咩事呀 做乜野呀！

我一定屌到你叫好緊

昏迷咗都有人幫佢化妝 勁

porn個眼神

屌冇盲

有啲似do姐

馬神做醫護人員 但係病人醒咗佢唔識叫醫生

骨折仲攬

救護情人

骨折仲攬咁實

50分

如果羅蘭姐有一日真人走左 陳瑩應該真人爆sad

ALI 叫 KELLY 回頭
ALI 回頭撞死左
KELLY 回頭就返生

原來擋住kelly果個就係戚ali

一嘢壓落porn tonight對波度

你不如話入咗量子空間帶埋ali返嚟

係

心姐想點

tesla?

ali出番黎總結

Tesla

阿man個結局好怪

一醒番就講到咁多野又咁精彩
唔撚合理

又話多處骨折

都未一齊，就已經係全世界

劇情需要...

影后嚟

佢咁講我咁睇啫

Telsa

女人唔好揸車啦

你唔係住過呢頭咩 北河街都唔記

TVB都係刀下留下最高質
斬果下

呢套嘢得啲支線感人
tvb都唔撚爭氣

烏龜

Antman咩

完全估唔到

阿man好快就會死

小姐,你架車阻街

根住死返轉就就神劇

依家抄牌就神劇了

但都唔應該可以一日無事

爸b個女對住新媽咪有咩感覺呢

大結局 人人有西屌

求叔真係幾好戲

呢套堅正
可惜小制作d高層唔識欣賞

好似俾編劇撚緊咁

彭鏗加心姐幾好笑

屌，又BBQ大結局

諗住Kelly + 羅蘭慘死，點知又大團圓

合理返都好

痴身痴世

又有女人搶爸b

今集會唔會交代返ali粒石呢？

要陳瑩 定阿MOON

冇得BOTH

唔撚比自己老豆食飯

所以其實有無可能係夢？

由頭到大結局都咁高質

呢套都爛爛地尾

鬧9心姐好好笑

五條友著藍色衫

會

好似妙手蔡少芬咁

好嘢！有man姐姐 呀唔係 係媽咪教我跳舞，教我英文

屌你陳瀅咁鬼小鳥依人

駛唔駛咁樣埃

大奶奶同彭鏗

陳瑩姣到

我仲以會講刀下留人

你地慢慢揀，我要Ali

心姐幾正

都係

李成昌屌返心姐冇得屌霞姐

陳瀅成曰冧樣馬子仁

兩個好撚好笑 勁客氣

可能係馬神shot咗幻想阿man返生

6p

心姐

霞姐無啦

個編劇咁樣玩

劇情好撚ON 9呀

假戲真做

咁霞姐最後咪冇人要？

我揀PORN TONIGHT

心姐個邊都無離婚，應該唔會

呢幾pair好sweet

活著總要一個理由

大團圓結局

又hana

咪好仁囉

可能結局係有個陀螺係到轉緊

心姐把聲好嗲

韋家雄

可唔可以臨尾整番單大case

好大波

諾兒

出動end機會達90%

彈彈波

呢套呀moon正啲

屌有聲

其實明顯唔係愛意，只係突然有機會細睇返呢個男人，原來都唔係我諗咁差，咁

頭先個MV

一陣到kc

羅蘭姐神奇好返

冇,會變左跳躍感情線

進度話我知係無既

究竟的士爆炸出左未？

乳搖

成套劇都靚女 得6號一個叫型仔

全體bbq 三級燒傷

好感動
就嚟開21了

羅蘭啦不如

爛尾啦，到20集就完左，變左跳躍感情線

神劇

有冇cap頭先個MV

今年平安谷最高汁

如果唔係大結局我會熄電視

d大型救護場面頭10集出晒啦

陳瀅+阿moon

李少光個仔前妻唔錯
俾佢老公打果個

好期待李佳芯個咪嘴講乜

平安谷咪又係爛尾

無線d野通常都係虎頭蛇尾

拍完頭10集發現超晒budget
變返膠劇

筆直用曬

估下最後一句台詞係咩？

應該係在哥講，出動

平安谷衰收尾

迴光反照

去車

仲有感線戲

半個鐘 推唔推到新post

引你班觀眾追落去，任務已完成

應該係

跟住到kc張文慈未
最無厘頭

我覺得未必會講返
第一集最後獨白話人生係會有遺憾

雄姐復活未

成功釣哂班水魚追劇

呢條感情線太突然

得番我地記得ali咋

超人咩屌

客串降魔的

開頭播晒後面就變膠，中間穿插唔得咩

有電車路，扮咩長沙灣

如果係就神劇喇

好似話係魯賓漢到

講唔講到羅蘭死

無聊到想唔睇，
現在只可以期待阿man走

魯賓遜？

玩吓香港

咁都唱到大戲

有話係長沙灣咩

點止神劇直頭神蹟

完場後bb channel係咪直播心姐同卓裘扑嘢

冇睇幾集, 做乜變咗 愛回家之 生命線
都話咗 頭尾兩部先回歸主題

條線唔好講仲好

😂😂sorry打錯

死那個原來係孖生細佬

喺港島食飯唔得咩

不如大家估下個大結局係點（跟據tvb例牌劇）：

大家嘻嘻哈哈大團圓 ，之後廣播要出車，大家收起笑容，好認真專業咁出車工作，同時就播主題曲（以後無懼軟懦～～～～～）

成集最好睇係呢到

屌 幾好聽

因為我都每次要諗兩秒

未見過病人咁濃妝
傷口都無晒
其實係咪在哥ff

porn tonight

否極泰來？

全部喺安全屋走出嚟

撞多次車整死在哥就神劇喇

響心姐面前唱粵曲

首粵曲, 之前 李成昌 自己一個唱
依家同埋 心姐一齊唱

個歌詞唔係咁咩

其實10年前ali死之後馬神就有自閉症...

其實在哥同小馬一樣 見到鬼

條友又入廠

馬神食完ali又食到kelly

遠浪啊

心姐唔係有新老公啦咩

佢部相機係紙做？

食得過

你女朋友真係食得過阿

你女朋友真係食得過呀

在 你女朋友食得過呀

戒指口一女竹

真係kk伏線

係咪Ali係kelly昏迷個陣上左身

Ali!

真係唔好俾我估中

真係ali

屌，真係ali

Ali !

全身多處骨折可以出去行，好勁

wtf

腎者之石

嘩 第一集條伏線呀

變左鬼片

你好醒呀

有老公唔代表

一打膠唔使找
冇ali兩打

WTF?

都話左佢執左

講撚中咗

Ali御准屌女

如果最後馬神等的士見到馬明帶住ali返嚟就神劇喇

Ali真係吊打

Ok

屌 老撚土

膠到。。托夢

馬神屌西都要借口

準時食藥呀馬神

前兩集已經開始膠啦

呢條友成日做醫生

在哥:出動
大家:收到

爸B

麥樂雞

FBI

尾依幾集做乜撚

麥樂兒

程醫生

真醫生！

老婆死左. 都幫老公溝女

爸必爸必爸必

一陣睇下咪知

Ali捐俾佢？

因為佢本身好似真係醫生黎